如果法証先鋒4重拍邊個代替心穎個角色好？

我先

伍樂怡

張寶怡

馮盈盈/麥明詩

鄭秀文

蔡一智

麥明詩

直覺係達哥。

講真佢係鐵探裏面唔錯

麥明詩好失禮你呀

唔係講咗李施華

咁又唔係 imagine唔到佢做法證姐

況且比新面孔上位唔好咩

佢已經係女主

ali

自膠誤會咗篇文嘅意思

cctvb諗唔到人選係到拎民意?

係tvb要上位需要排隊，而且條龍好長

鐵探裏面個江麗瑶同 iris 型到爆
我覺得新面孔做重頭劇幾好啊

係呀，幾有新鮮感，可惜tvb近年唔肯畀新人孭重飛，對上已經好似係陳浩民
其他人唔至少做幾年都冇主角做
如果唔係就唔會好似01倚天咁搵37歲吳啟華做張無忌（雖然拍得幾好睇）

姚樂怡>>>>>伍樂怡

sammi

火雞姐

胡杏兒

麥美恩

反正拍住黃浩然，是但一個都得啦

太喜劇 feel 定曬型